光 復 香 港

時 代 革 命
721 831

我見到好多新posts 係D 拋左一句深藍之後唔見人
E.g.
你班撚樣收手啦！

身為P牌仔 推唔到post 但係盡一份力。
如果我見一次依d Post 我出多一個「光 復 香 港」post。
好似十點鐘大哎一樣！